Facebook直播係咪改咗?

Facebook直播係咪改咗

宜家唔知邊個朋友一齊睇緊直播
淨係知「xxx已經加入」

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

已推

我愛你巴打

光復香港，時代革命

隨便問問
Facebook直播見唔見到「與你一起看朋友」個list?

利申:飛機

啱啱睇無
什麼是飛機

非gay

哈哈哈哈哈